Title: Tortoise treten bei Kindertanzshow auf
Date: 2012-02-14 10:13
Author: marvin
Category: post
Tags: music, tortoise, tv
Slug: tortoise-treten-bei-kindertanzshow-auf

Ich weiß immer noch nicht was ich mir da gerade angeschaut habe. Meine
geliebten Tortoise treten im vollplayback, mit Affenmasken bei einer
Kindertanzsendung auf. Auf jeden Fall ein weltklasse Musikvideo.

{% youtube hftbgPSF4gg %}

